三匪爆食肆掠$2,000

2018年10月18日

三匪爆食肆掠$2,000

閉路電視拍到竊匪搜掠收銀機。

【本報訊】旺角廣東道一間食肆，昨凌晨遭「竊匪3人組」撬毀電閘掣潛入爆竊，損失2,000元現金。警方正根據店內天眼拍攝到的賊人容貌追緝竊匪歸案。

遇竊的食肆位於廣東道1040號地下，店內及門口均裝有閉路電視。昨晨9時許，63歲姓葉職員返回開舖時，發現大門電閘掣被撬毀，店內有搜掠過痕迹，懷疑遇竊立即致電報警。

警員接報到場調查，翻看店舖的閉路電視錄影片段，相信竊匪有3人，於昨日凌晨1時許，撬毀店外的電閘掣後打開捲閘潛入爆竊，其中一名戴帽賊人進入舖內，撬開收銀機搜掠現金，另外兩名賊人則在門外把風。

賊人在店內搜掠完後，通知門外同黨打開捲閘，然後挾贓逃去。食肆負責人經點算，證實損失2,000元。

■記者梁澤岡

上一則
上一則
的士被壓 客棄行李

下一則
下一則
地王流標林鄭反擊地產商 稱不會賤賣諷「佢哋睇市好獨特」

$2000

$2000？大生意嚟喎

開一晚夜 2000蚊, 3人分 一人666
好似有d做爛市

去拆一晚櫃都執1000 啦
爆格

2000都除時報大左